［置頂］我決定為連登引入社會信用系統

每人底分50

被扣至零分者永世係支那集中營

100分者可以他日係煲底除罩相擁，做真香港人

扣分項目 （減10分）
- 回覆恥笑/打飛機post而唔用不推文回覆功能
- 一日之內冇推過任何行動post
- 光顧木八/富臨/美心/黨鐵商埸

加分項目 （加10分）
- 配合制裁CCTVB行動（今期係彩豐行,快d去佢Facebook留言啦）
- 搭車airdrop文宣
- 每日推行動post/認真post三次

黨領導要表揚項目 （加20分）
- 做到和勇不分，情況許可， 1！2！3！4！5！打波！

好認真，再推恥笑五毛post/偵探post 我怕冇曬行動力....

連登仔，仲唔做野？呢個係黨領導對你嘅恩賜

Push

支持共產黨

政府借減碳排放為名，要向中國買電

「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：

「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。

此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。

就此本人有以下意見：

一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

我就80分，你呢？

未撚On9啦
搞呢d連登同共產黨有乜分別呀
諗清楚先開Po啦

曲線睇唔明？

做野之前諗諗先

唔想推咪不推文/唔覆

ok自膠

講笑姐

Help me push plz

回覆屌人扣5分
屌我扣100分

推呀屌你老味